聽到有人講起坑渠蓋，真係唔好。

認真，好危險，大陸死過好多人因為有人偷渠蓋。
非常容易team kill ，試諗下跑走既人一唔小心睇唔到，跌左落去真係大撚獲。
千奇唔好起渠蓋。你唔會知自己有無可能跑番去果個位。

唔係玩膠，千奇唔好起渠蓋。
唔好起渠蓋。
唔好起渠蓋。
唔好起渠蓋。

圍住狗屋果堆電線井逐個「維修」完再擺番好個蓋得啦掛